我宣佈講清狗語普通話者為低等人

講普通話=清狗

清狗係關外蠻族

無倫理道德，殺人越貨，竊國賣國，無惡不作！

支那狗吠緊仲覺得自己高人一等先勁

以下列出我所見到講清狗語人數上升的職業

1. 小巴佬

屌佢老母，連開電台都係聽清狗語電台，唱埋曬d清狗語歌

2. M記呀姐

我差d以為自己入左譚仔，係咪要叫支肉勿演米？

3. 小學生

仆街，一街都係講清狗語既死小孩

唔講清狗語生存唔到？

要做狗先有將來？

各大清狗語支那打手係咪未出糧，所以冇開工？

五毛JR
英文緊要過普通話好多

你咪咪撚用囉
你做五毛用普通話同中聯辦溝通就夠啦

屌你之前唔係有條大陸狗大大聲話全香港人係狗咩？

而家講清狗語就係狗，有矛盾咩？

Btw, 終於有五毛返工

仲有呀，識係唔一定要講

我識但我唔講你吹呀？死清狗！

上面有五毛acc凸個龜頭出黎喇

死清狗

其實係清狗強姦你太婆生左你呢隻清狗雜種出黎架，你一定冇睇過族譜，文化大革命燒曬喇

你都on99一定要打清狗語工係你地d五毛死清狗only

我明呀，你呢d五毛清狗緊係要啦，我唔洗喎

金韃虜話

放撚到你狗眼斷裂脫落都睇唔到架喇

其他清狗五毛呢？

你都on99唔撚識字

好撚痛心阿

我識普通話,但都照屌支那低等狗話又點計

本身同支那畜做鄰居就已經係對香港民族既褻瀆
仲要我學埋支那d狗話
你冇撚野呀
有人唔做走去做狗 有人話唔學就去學狗話

香港係國際城市,果班落黎香港既支那畜都要識英文
我唔係講緊新移民果班垃圾,我係講緊落黎香港讀書果班畜牲

JR你條柒頭又點睇你d同鄉爭住學英文

班支那人就係低級，唔肯承認普通話簡體字比廣東話繁體字低級，死都要拉埋香港落水，令到全世界人跟住佢低賤落去。拉埋其他人去死呢個係支那既普世價值

你下流階層咪係lor 公屋成堆新移民梗係多人講普通話啦

另外屋企有蛀米大蟲你屌唔屌佢老母？新移民咪係香港既蛀米大蟲，點解唔歧視得？乜都唔做攞哂d著數仲要對佢恭恭敬敬？

Sorry
我不嬲都屌鳩新移民係要搬去集中營住
劣等人種唔去解決佢地,俾條命佢地吊下吊下已經好好

不過同你用支那話傾計果班都係劣等人種
有錢有腦果班你估下佢地識唔識

最後,你覺得支那話係唔係俾劣等人種講
你答我係定唔係就得

英文叻唔抵得就自己進修啦
咪鬼係度賴呢賴路

露尾啦，根本政府就係要玩殘香港人

係喎！長沙灣老麥好似全部crew都係講狗語。感覺好唔真實。仲以為自己係中國咁。

連個政府都唔幫香港人，原因就係歧視新移民？笑撚死

清狗入關長沙灣

你都on9
佢地黎香港點幫香港產業及展
佢地咪又係黎香港炒炒賣賣

你條五毛講野之前用下腦得唔得

揚州十日 嘉定三屠
呢d你知唔知咩黎

啱呀

仲有長春圍城，屌佢老母，班清狗都唔係人黎

我冇咁講過
我同佢地講開英文
佢地又覺得okay

呢d就係我講既有錢有腦既支那畜
你條五毛識開果d係咪住緊公屋呃福利果d炸

自己唔識野就係度吠

邊個話要政府幫，佢唔好害香港人都偷笑

新移民做咩？ 炒賣狗不嬲都有屌

已经举报你这种侮辱国家的人

人？

支那人=劣等人種
唔知有咩好嘈

同埋條五毛JR答我果班劣等畜牲點樣幫香港人
同埋點解你覺得香港人淨係識炒賣

唔洗再班支那人兜啦

Sor, 改唔到標題，標題應該寫最低等既狗先啱

屌你老母就唔理，好多人都理，幾十萬人佔中當冇見到呀？

中國都推英廢普，點解要學普通話

上面班五毛又要開工

野人嘅垃圾胡語

推！

推

使撚你宣佈咩

這是常識吧

一撚定要搵支那公司?香港政府都大撚把工唔撚駛你識清狗話啦

屌你老母點撚解個界面唔係全殘體字?
你唔撚夠「爱国」喎五毛狗

未聽過廢普，推英就聽過

通常係無料的，自己語言學習能力差
先叫人唔好學普通話，唔好學英文

有料的，廣府話、普通話、英文、日文、韓文、法文、德文、西班牙文樣樣精通。

故計係樓主學習新語言能力差，先咁講，係度叫春。
通常呢類人，英文都麻麻
除非去過英語國家生活1年以上

故計樓主英文都係頂多level 3 only
Ielts 唔過 6.0

放心啦樓主，雖然香港話係國際城市，但實際上，香港仲有好多工，淨係要識廣東話，唔駛點用英文和普通話的。

其實有好多低智能小學雞係要宣報先知

如果唔係佢地仲日日講狗話當平常

冇爬文就回post定係又釣一個五毛呢

五毛好撚煩膠 明知自己弱勢就摺埋先啦

五毛都叫弱勢？
你真膠定假膠？
當連登係香港？

樓上原來五毛黎

喂五毛開工啦，新年唔洗你做呀？

唔開工？

係咪無錢收呀？

(支💥)城管集體討薪，我極度懷疑d五毛比大陸拖緊糧🤔

唔開工睇黎講中

無糧出餓死曬？

新icon又幾正

五毛初二啟市

下？

推推先

測試下先

滿洲狗出晒來護主啦

重有契丹，女真，蒙古等族，都是幾千年以來長期入侵我中原領土的畜牲狗！

支那五毛狗又出來開工了

快！

點！

開！

工！

你班友唔洗做呀？

點解香港人咁犯賤對住中國人就講普通話?

我好認同

推下先

唔識英文嘅一種藉口

全面恢復英文教學

咁先係向世界出發

學清狗話返大陸食狗屎啦

我唔反對你學普通話，但唔好維護普通話霸權。同埋而家香港大勢係愈來愈多人識講英文，用英文溝通，基本法明文規定英文係法定語言之一

人地支那話世界通用啦 月語言統一世界

Ching
清朝個滿文好似同普通話係兩樣野黎
我都反支
不過試下搞清楚先？